當你地話淡左而同另一半分手 究竟背後係咩原因？

日撚日都係到見到人話淡左而分手/被分手
搞撚到我都好驚
但都有唔少身邊人一齊五六七年都好似熱戀咁
勁羨慕柳俊江同佢老婆十幾年都咁sweet
好難得 我都好想做到
話淡左既你地究竟
係一齊左好多年覺得好悶？想要新鮮感？
係埋一齊之後先發現對方唔係你想像中咁好？
識左第二個好樣啲/有錢啲？
雙方步伐唔一致？
諗唔到住⋯大家討論下

從來冇愛過

童話式愛情係唔會係依加既香港發生

因為覺得自己可以搵個更好/搵到新鮮感，其實應該好似以前咁浸豬籠

唔愛了就搵個理由分手姐
真係愛又點會淡

屌係喎 好撚驚聽到呢啲
我鐘意左第二個喇⋯
我對你已經得翻親情⋯
好想同佢有將來先會咁驚

我就係想知點解會由好愛突然變到唔愛 冇feel

我都超級驚呢樣 我同男朋友頭三個月我係咁發脾氣
之後佢出到聲講我好愛你但冇力再氹你 我先識驚
希望佢心底唔好對我冇晒期望